有冇人用開耳塞瞓覺？

如題 求推介
屋企日日嘈到拆天無覺好瞓 近排開始頂唔順
有無人都係咁 或者用開邊款

用開3M橙色
記得定期換

用開3M耳罩

住村屋成日有狗叫用雀叫，長期有用

邊到有得買？

五金舖

呢款？ 大家用開邊款

呢隻國泰成日派
但係訓訓下好易跌
有隻有繩連住既勁啲

唔該各位 希望有覺好瞓

aeon十蚊店啲耳塞幾好用

去五金鋪買最貴嘅3m有埋條線嘅耳塞
一次過買幾個一個用到污糟就洗 洗多幾次就唔要

老婆長期打鼻鼾， 係淘寶買左100對3m 連繩. 訓訓下甩左都易搵番. 最近發現個新既恩物， 白嘈音機， 耳塞加佢可以咩聲都聽唔到.

以前響飛機底做野都係戴有繩個款

3M 扭紋耳塞
十幾蚊搞掂